(26) 電單車交流區 [72］

誤中1001

賓周佬中過佢嗰個po

原來其實佢中1001

我覺得起碼整個full face先安全

但full face個視線會差d
一黎就full face會唔會好唔慣

其實學仔開面夠做 反而要戴手套同護具

我考路線都係用full face
但真係焗 視線有d窄
真係要擰好多先睇到盲點

[/red]路試[/red]

Link?

（26）電單車交流區[72]你今日拜左神未?

搬運工